覺唔覺呢個世界從來都係步向滅亡

你地中國人有句說話叫好景不常
人生不如意事十常八九
點解世人成日都覺得順境係應份
一遇上逆境就表現出憤怒同難以置信
呢個世界既存在根本就係個錯
檯腳攝極都唔會平
冇得救

樓主使唔使見下clinical psychologist? 我有好介紹

世界會越變越好
人一定係想心想事成
凡事都有限期